是日靚零食 淘寶香辣素肉乾

口味不太辣
好香孜然味
比想像中好食

希望你唔洗返印度啦

RIP

Teemo黎？

隻野好似teemo

btw死得未

岩岩去痾左篤屎,宜家神清氣爽

好係唔食食化學野

下世見

岩岩開埋包牛肚食,好正,好食過素肉乾

之前買過呢間好多野食
好後悔比佢雙十一呃左
大部份都好撚難食

幾好食架

暫時食左佢3種
素肉乾,牛肚,牛板筋
3個既調味都係一樣,小辣,孜然咁
但係牛肚口感最好

\|/ bye 印度佬

NO

師兄 你好耐冇開tb post了

唔開啦

ching認唔認得我 me最近改左名

板筋好唔好食？會唔會好“un"？

你自己都識講改左名,我點知邊位
BTW,宜家我鍾意台灣女籃王維琳

唔會太UN,有少少咬口咁
BTW,千其唔好買蓮藕
同我期待既食落口"索索"聲完全唔同,係淋既

me係tb皇妃靚姣蛇牙
ching仲有追
當年果d唔知宜家點呢
你當年好鍾意台灣果個咩冰

鄭靚歆
佢宜家已經不再清純

ching 快d開啦 好想睇多d

果陣油味勁臭